天文台改發三號強風訊號

Yeah

返工啦仆街

準備出門口行路返工啦

準時返工啦

出門口喇

起身啦

天文台與民為敵

今日方加

打雨只會係星期六日
力場根本仲係到

天文台真係好仆街
巴士都冇叫人返工

天文台又贏

行返工喇

星期六最多三號，星期日先比你8、9、10號，最後星期一早上六點前落返三號並準時返工，一切都有劇本上安排

準備起身了